有冇人已經開始頭暈

腦癌

幻覺來啫，嚇我唔到嘅